［求推］請記住我地最大既武器其實係團結

個人愚見，最驚既唔係形式上回到過去停滯不前（例如唱歌，圍狗屋，或者驚回到雨革），最驚係回到以前個種互屌，一盤散沙咁

老實講，我地最大既武器唔係美國，唔淨係勇武亦唔淨係和理非，而係we connect 我們團結，而我地開始既時候已經有一句運動既總綱領：
兄弟爬山，各自努力，不分化不割蓆不篤灰

你地回想下，過往幾個月一次又一次震撼人心，比世界再次認識香港既事，邊次唔係香港人既團結互助帶出黎？唔通有一次係我地互屌而帶出黎？

所以近期，我見到連登又返返去個種互屌，叫人唔好點唔好點既post,其實我好心痛，因為大家好似已經唔記得左上面個句運動綱領；因為一屌人，一叫人唔好屌，已經代表出現左個種你錯我岩，我先係真理既感覺，試問又點團結呢？

而最嚴重既係，其實要分化連登係好容易，只要我有十幾個人，就可以帶到風向出到post。

所以，希望大家除左光復香港，時代革命之外，亦記得我地既兄弟爬山，各自努力，不分化不割蓆不篤灰。

聽日見！

推

打錯字

走佬最撚快都團結

走都要一齊走 但真係唔好屌

915

團結呀

藍絲再有商場活動
即爆火警鐘

啱

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

團結！

兄弟爬山，各自努力，不分化不割蓆不篤灰

大家要團結

兄弟爬山，各自努力，不分化不割蓆不篤灰

香港唯一出路 ~
增加國際美國英國德國法國日本加拿大支持，優質翻譯文宣寄送全部國會議員，要求跟美國看齊，成立“人權及民主法案“，另外對大陸抽重税，限制高科技出口及阻止中國學生/員工偷竊知識產權，直到香港擁有真普選和永遠廢除中聯辦！香港就是活著的西柏林， 共產鐵幕下的自由孤島 香港青年需要你們的保護 ！

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！